去個女仔工作場所抄牌

如題,陌生人去個女仔工作場所抄牌; 女方會有何想法?
成功發展機會率會很低?

聽日一齊分析下

你的樣子如何

要睇個女仔對你有冇意思

陌生人

樣衰會告你性騷擾

佢自己一個可以試下
佢有同事係到你搞到佢尷尬

成村人 open area

咁你真係要好靚仔
要令佢覺得你抄佢牌係佢榮幸

樓主中上樣?

帶哂罩應該算

庇護工場

搞弱智妹犯法

報警拉鳩你

你都弱智咪唔犯法

如果你個人似万刀甲都有機會得嘅

屌你啊

女仔會暗爽，但係唔會理你

咁即係除左罩唔靚仔啦
俾你抄到約到出黎都係要除罩

她好似學生兼職唔是日日返。

原來係你 成日嚟

成日黎? Where do you work; at what place